# Rome #

##  
### 效果对应 
效果：当一个情景被生成，则会新建一个效果，该效果自动启动，有自身的周期，能访问到伴随情景。

> Tips:主效果ID为1，一般带有Ibg（后台计算），填表要把主效果填在第一位

|名称|类名|
|---|:---:|
|皇嗣纷争|Effect1|
|涨国家关系|Effect2|
|降国家关系|Effect3|
|冬涝灾害|Effect4|
|贸易封锁|Effect5|
|奴隶暴动|Effect6|
|领土纷争|Effect7|
|入侵|Effect8|
|倾向不明|Effect9|
|地产停止|Effect10|
|侵犯公民|Effect11|	
|反叛|Effect12|
|领土处置|Effect13|
### 工作对应
|名称|类名|
|---|----|
|罗马出兵援助|Work1|
|使者调停|Work2
|金钱补偿|Work3
|罗马主动出兵|Work4
|建立行省|Work5

### 提案额外变量
|变量类|索引KEY|
|------|------|
|整数|0
|人物|1
|地区|2
|索引|3
|目标地区|4